獻計投稿: 迴旋處遊花園

相信今日大家睇完記招都好嬲，以下有一小遊戲，供大家放鬆身心，未知能否湊效。
有車的朋友，可以試下在繁忙時間在各區迴旋處遊下花園，轉一轉風水，治癒一下心靈，發洩一下身心，有鐵騎黎果陣咪去第二個迴旋處囉，在迴旋處兜圈，一波keep住郁應該唔犯法掛，務求去均全港迴旋處，呢個唔對路去第二個，第二個咁對路去返第一個，有唔對路就各方向四散，務求機動，大家點睇?